有冇人好憎黃浩信

好老實，佢唱歌又唔係好聽，做戲又無咩表情。唔明點解會紅。 一直只係覺得佢好討厭

我不知道黃浩信是誰